大家Hdd/ssd 用左幾耐壞

Ssd係咪多數3-5年左壞
最近部電腦會用用下freeze左
之前又會開機搵唔倒隻ssd

隻SSD用咗5年幾 冇事

MLC嚟

hdd用左9年無事
好似叫toshiba

通常一覆完呢類post, 無耐就壞

Transcend 隻220，1個月死咗2次
（做緊第2次RMA)

搵藉口換機好耐

隻samsung用左好耐

其實有咩牌子靚

利申 淨係用過wd, crucial , 同adata

toshiba 2tb 年半就死咗 啲相冇咗一半

20年

利申 a data sp920

用左有差唔多5-6年

wd 1tb hdd 用咗十年

WD blue 1TB BT用
crucial 2.5 ssd 128GB
兩隻都用咗7年

Hitachi hdd用咗10年，仲用緊，不過前排無啦啦寫入速度超低，而家又冇事

公司D 廠機用..Seagate HDD, 成撚日壞~! 多數Window update 完就-->Automatic Repair 大輪迴~ 直到永遠~GG

好似用左..3年以上.....

邊有人SAVE野係SSD

Hdd 黎

三叔(貴人一截但最穩定）

WD 都用左10年以上

一到3年就KO. 準時過鬧鐘....

從來hdd都係用seagate，一般用6年就會換過隻新，廢事佢壞，so far隻隻都用足6年無一隻壞過...

我隻ssd幾年都未壞

隻WD HDD, 用左10年仲未壞
Samsung 970 PRO & 860 EVO, 用左兩年仲未有事.

有冇人用team隻lite 3d好似幾平

垃圾adata用咗3個月就壞

有冇軟件可以 check到有冇壞

要backup定

掉過3隻Hdd

IBM 20Gb - 冇壞少跌速，容量太細所以掉,用左7年
WD 60gb - 二手攞返黎，4年打柴
日立80gb - 日日bt ，跌速多噪音，用咗9年

全部av嚟，冇乜所謂

4年想壞咁樣。想問有無人知點解間間都賣晒隻 WD my passport ultra for Mac 2TB

以前成日以為HDD壞咗就要成部換

Crucial BX100 SSD 用咗6年冇壞
當時買500GB 要成千蚊

我用ssd 都係咁
咁樣代表壞？

暫時更新到最update好似無咩事

咁少容量 點用

係 而家sata 果d 800有1tb

toshiba 6年未壞

你果隻ibm應該我小3果陣出

隻wd blue 500gb用咗11年

咁多年嚟只壞過laptop上面隻死雞
用到唔夠容量要換嘅多過壞

Hitachi 320GB HDD 用左十幾年
INTEL 120GB SSD 用左4年
比較耐係呢兩隻, 岩岩加左隻1TB M2 SSD, 好爽

toshiba 2tb *2 raid 0
用左差唔多4年, 非C drive
幾個月前其中一隻出現重定位磁區計數警告
應該快死

用咗 6 年幾仲未壞

隻silicon power 用左5年

利申: MLC

重要野整多個backup hdd啦

8年未死
邊有咁易壞 用左廿年電腦都未試過

廿年前係咁上下

另一team 多數用哂DELL NB ,行ssd,1-2年機零..…
印象中得1單係咁。
一係就用sata hdd 果批機有問題
或者就係，Seagate 問題

Please backup your important data.
Use SnapRAID or AOMEI Backupper.
Both are free software.

巴打，大你3年

我知道IBM將hdd賣咗比日立，但宜家又好似唔見有日立hdd,係咪又賣咗？變咗東芝？

申利，IBM fan

點解我兩隻segate 5年都唔壞

當年仲係用win 95/98, 裝隻game都係幾百mb,睇片格式用rmvb又係幾百mb, 56k上網，冇記錯好似仲用緊floppy交功課, 差唔多la

adata ssd 120gb 5年 未壞少用

各位有冇唔係 Made in China 嘅 2.5" SSD 推介

以色列做軍用500G $8000美金

新手一問
用緊隻HDD 1TB 好似壞壞地
想問下如果買WD隻4TB HGST 放入電腦當普通HDD用得唔得?

日立係咪姐係Hitachi？賣咗俾WD改咗名做HGST

Crucial MX200 用左差唔多4年(第一次用既SSD
乜事都無
不過無哂位好耐了

samsung 970 evo m2 ssd 淨係裝os , 岩岩壞撚左
買左一年半

買左6隻RE4 5年壞3隻 有隻仲要未用先壞

HDD 八年十年左右
SSD 有4隻重未壞

宜家個策略係每部機有兩隻SSD, 一隻裝OS 用 MLC SSD, 一隻係定期OS clone 用 TLC SSD(窮撚) , 所以唔太擔心壞

反正就算壞板我重有一部機用，而且宜家换板换CPU唔駛reinstall OS... 唔似以前咁Q麻煩又要裝過OS

我買幾隻都係made in Thailand
WD

但都幾多年前

日立好似分咗兩part賣
一個賣咗去toshiba
一個仍以HGST名賣咗去WD, 不過好似近年WD已唔再出HGST品牌 HDD

我第一隻HDD都係 IBM 20GB, 一直都係用呢3個牌子

嚮2011年二手買返嚟既intel x25-m g2 80gb仲未壞
好洗好用,宜家放嚮部做file server既機

HDD 4年倒差唔多，SSD就仲未壞

仲有得賣

以前買左隻128GB既M5P 都係成千蚊
睇返好似已經用左7年幾

Plextor M5S 128GB 用左7年壽命仲係100%

用咩software check

samsung 都咁

有隻128GB都有十年
500GB四、五年左右
換左2次主機都仲用緊